又係時間推吓Amazon 平價notebook (17)

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 4千蚊8代basic u文書機 15.6吋

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

4. 1萬頭6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

5. 8千幾, 8750h + 1050ti

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

其中一位巴打親身買左amazon asus notebook (8代basic i5 + gtx 1050)既開箱

穿膠花巴打另外一部asus notebook (gtx 1070)機開箱

UX430U開箱 (8代basic i7 4核+512 ssd+16gb ram機)

F510 (8代basic i5, 第2部黎)

Amazon Asus S410UN (8550u+mx150)

穿膠花巴打最新機8750h+rtx 2070 (香港行貨)

仲有其他買左機巴打間唔中都有開箱文, 可以自己睇返以前既post
如果買左機想我加你開箱文係頭都可以係post比返條link我

第一次係amazon買野最好billing address同shipping address相信, 免得比人hold單
同埋有機會第一次要verify (尢其係你張卡本身少用黎購物), 通常都係1-2日就攪返好
有咩事就隨時contact amazon cs/seller問, 唔駛咁緊張一下就cancel個order
用paypal應該比較少機會出事 (因為paypal你以前要落信用卡時已經verify左一次)

notebook個頭可以買轉插就得, 如果覺得轉插有危險可以換走非火牛果part改用成條線係跟住三腳頭 (電線果部份)

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

(爆左字所以要加第2個reply)

膠巴解釋cpu undervolt部份

Undervolt 簡單教學:

一部LAPTOP新買返嚟，除咗快手裝GAME同DL 鹹片之外，其實應該試咗部機CPU 可以UNDERVOLT 幾多先

因為咩LAPTOP 都好，最大的敵人就係散熱，散熱做唔好會直接影響部機的效能

一般LAPTOP 出廠時，廠方都會SET 到電壓比正常需要的高，一來可以保證穩定性，二來廠方先無咁好心機同你慢慢逐粒摸，所以CPU 降咗電就可以減少發熱。

UNDERVOLT 主要有兩個SOFTWARE:
INTEL EXTREME TUNING UTILITY (XTU)
THROTTLESTOP
(p.s. xtu最新version只support k版desktop u, 如有需要用係laptop要搵返以前version)

XTU 我都用過吓，但我覺得介面無咁USER FDLY
所以我用THROTTLESTOP:
介面就係咁簡單:

CLICK 入去 "FIVR" 就會入咗呢度:

中間FIVR CONTROL 有 得揀CPU CORE 同CPU CACHE
降咗佢哋基本上達成降溫目的

CLICK 咗UNLOCK ADJUSTABLE VOLTAGE
再因應你CPU 選擇降幾多
正常大路CPU 都會有人討論你粒CPU 可以降幾多
圖中例子就係8750H CPU CORE 同CPU CACHE 各減150mv

起手個陣你係淆底就先試-100mv，然後試吓STRESS TEST 吓部機，HANG 機或者BSOD 就即係你降過龍，要加返少少電

所羅門巴打分享 (高階機問題可以問佢)

薄機散熱最強gm501>gl504>gs65=aero15x
厚機散熱最強gt75>g703 2018
中型機平靚正gl503/703

講返vivobook
我買左
底版4 + 插糟 4
我換左插糟4 做8
total 12

呢個係唯一方法
但無記錯咁樣係計單通道12g 無左雙通效果
有錯請指正

係
我遲d得閒試下跑下分先

請問Amazon 個CITI -50$ 嘅code 係咪CITI50, 我入咗但唔成功

CITIHK2

賣左部Dell G5了，又跟風買部GX531

買G5個個咁岩又想買860EVO 1TB, $820比埋佢了

Gx531 得512gb

你夠唔夠用架？

我擺多過用的

明白

咁應該夠

我枱機2.75TB SSD+3TB HDD
第一部laptop 3TB SSD
第二部laptop 就512gb 就算

心郁郁都想要部 gx531

諗緊行貨 msi gl63 9750h 1660ti
定係amazon 入gx531

如果筆直有限以下機款買唔買得過

依家做特價 $9千4左右

價錢合理, 但我估ram佢應該係打錯, 無咩理由8750h+1060係配6gb ram, 可以問清楚seller先

我係電腦白痴 巴打點解會有咁嘅疑問

應該無乜8750h機係配6gb ram

原來係咁 不過我見啲評價都係兩極 都係繼續睇下有冇咩更抵選擇
仲有個好蠢嘅問題 如果我要換一個大啲SSD
咁個Windows係唔係需要自己安裝

更低咪第一部
8300h(4核)+1050/1050ti
下一個rank就8750h(6核)+1060
係重裝個windows落新ssd就得

6gb 係gpu vram

後面咪寫住16gb ram囉
不過應該係單條single channel

我on9左 原來佢個8gb係比人選gtx 1070

呢部抵過8300 1050/1050ti

係 但安全性第一部好d
1060開始會有散熱問題

大大們，我搵到部同你介紹第一部個spec 好似一樣，但平dd,請問有無分別，跪地謝謝

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

我果部暫時係729 (雖然大部份時間應該都係799)
2部性能其實都差唔多

咁我睇下會唔會跌價去729 先

巴打依部個價錢幾適合我

照計8300 1060 應該未去到overheat

上年我朋友買FX504 8750 1060 都未死：

我果部Ideapad 330s都係底版4+插糟4,比我一炮換左插糟16

呢排係唔係得ga502最抵屌
重有冇其他介紹

唔好成日比電競兩個字罩住啦電腦野岩用就得啦

如果萬零蚊嘅notebook
會打機但好唔想要啲浮誇外型可以點揀?
睇到樓主推薦萬零蚊ASUS啲機全部都係rgb燈又整到五花八門

唔該哂

關咩電競事

FX504 1050 同1060 3gb 相約價錢點解唔買1060？

性能差天同地

我貼個朋友部8750H 1060 係想講FX504 呢個機殻散熱壓8750H 1060 都未死，用嚟壓8300H 1060 3gb 卓卓有餘

想問下以下3部大家會選邊部

gx502 2070
gu502 1660Ti
新aero 15 1660Ti FHD版

而家心大心細

Thank you. 啱啱落咗order Vivobook 3500u

綽綽有餘*

點解GU502唔係揀2060而揀1660Ti ?

SORRY各位巴打, 太多POST唔知點追, 直接上黎問問題
想請教吓, 如果喺AMAZON/NEWEGG買部notebook, 但係平時星期一至五既日頭都無人喺屋企, 咁可以點收貨? 佢地會唔會有自提點或者可以改星期六送貨?
唔該

newegg買嘅話係用ups送貨 所以星期六應該可以送貨
同埋你可以check件貨去到邊 你見到佢送到九龍灣之後 你可以打比ups約幾時送上嚟 無記錯夜晚1900-2200都可以送
再唔係叫佢擺喺附近嘅順豐智能櫃都得

睇下係邊間carrier之後去服務站拎就得, 打去快遞熱線

唔該哂知名不具同慾女心驚巴打, 咁我放心落單買啦

2070勁過1660ti咁多冇得比掛

新post留名

2070 應該係max q

1660ti 係full version?

Aero 散熱應該最弱

如果唔打機，真係好多選擇。首先你決定左用amd or intel 先，再選mon 大細，cpu 等，ram 可以自己加，ssd 就一定要啦，有些人想輕薄，有些就看接頭種類，個個人唔同

Amazon 送貨咁撚耐架

揀最平
Hold 住唔送住
等到夠鐘先出貨 on99

【【限时立减300】Asus/华硕飞行堡垒7 15.6英寸九代酷睿i5笔记本电脑电竞吃鸡游戏学生GTX1650独显本FX95】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥t5S8YUx5k6u￥后到👉淘♂寳♀👈

牙石呢部抵唔抵屌？

如果asus vivobook 新型號薄得來，可以在touch pad 輸入數字，比較方便的

勁過1050ti

弱過1060

個價$5999人仔抵定唔抵？

想揀GX502是咪斷貨中?

岀貨同其他seller有咩分別？風險大唔大？
一萬蚊左右有無其他選擇？
ASUS 國際保養，係咪拎去香港代理就得🙏🏻🙏🏻？

除非成7000有多

一，我唔建議大陸買電腦

二，7000銀買 9300H 1650,俾著我$5900 買8300H 1060 3gb

詳細spec 我無睇，除非ram, ssd, mon 勁好多

梗係用返amazon

9300H 同8300H 分別唔大，但1060 3gb 就肯定勁過1650

幫呀妹問下 surface laptop2 i5 8gb ram用autocad會唔會有問題

冇prime用平郵等撚到你變化石都未到
Prime就好大機會轉DHL

1650非常廢 1050ti都不如

用緊surface pro6正常使用冇乜問題 但係開arcgis就慢到含

Amazon 好撚9

有prime 但寄香港無得免

食水已經深

你6咩spec

咁又誇d

啱啱去asus門市度換ram同ssd
佢話8gb ram要700蚊
好貴……
會唔會出街搵啲細鋪搞好啲？

我部gx531應該要上廠啦
個喇叭唔知點解今日勁拆，重開機又係咁，熄機斷電再開都係咁😫😫超級拆，我都唔知咩事。
上廠有無要拎d咩嫁？係咪要搵番張單？

係amazon印返張單出黎

咁大鑊

重裝bios/ factory部機？
我啱啱收機果時都load唔到gpu溫度 變左負數 重裝解決

我都覺得可以先試driver

反正入廠佢都會剷機

8gb ram i5 印象中同低配surface laptop一樣

唔該哂 因為見laptop2低配唔錯 或者surface book我怕lag機

其實autocad同小畫家差唔弓戈反而係marcostation入一埋數果時就load得比較耐

原來已經到左 HK
但estimated delivery 仲係 3 july
有無人知amazon係咪會hold 撚到到期 先送?

慢運係i parcel 就唔好有期望

忘記佢，你日子會易過一d

佢寫 SF

但上SF 又搵唔到單

i parcel 你就預咗有tracking 等於無tracking

買左部laptop
想行下pcmark 10
但係咁話opengl唔夠4.3
有咩方法

Amazon部GX531不停0.05咁減緊價

Blazing Prices減完，Amazon又跟

剛剛又減多0.05了，唔知會唔會減到落1299.99

巴打有無再Undervolt 散熱？

用電話no.去login sf會見到件貨去到邊

無呀
我係京東買
剷左成個window裝過

1299入左手計翻信用卡紙水計運費10600

番到屋企再開機都係咁拆，但係點重裝嫁😂？
我記得以前啲電腦開機跟住狂按唔知F9,F10嗰啲。
依加應該唔同哂啦

重裝倒啦
不過其實連一開機嗰個音效都好拆，唔通咁快就入廠😭

開機拆就唔洗試了，肯定壞左

新蛋買了FX504等送
另外自己去深水埗買1TSSD 裝係咪要再裝過個Window?

裝完都係咁😭😭😭
我部電腦咩game都未試過😭😭😭
咁快就要上廠.....好失落
係咪帶部淨機同單上去就得啊？😩😩

小弟睇中左呢部
未試過amazon/newegg買過野
求ching解答有咩注意地方

記得飲多啲水 食多啲菜 早啲訓唔好捱夜 坐翻直條腰

全部都asus

得asus有一年國際保

係，我本來想買Acer， 有部299, i3 , 但我見review，1000個入面有超過20%係1星，好多都話壞，你敢買冇保的acer嗎? Asus 無係最平，起碼交有一年保

筆直$4000左右, 主要打LOL, 睇片, 文書
除左第一部(5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd)
有冇平少少的notebook推介?

Amazon 最貴最快送貨 到香港 , DHL CALL 可以改約 星期六夜晚到

有冇邊部平板型號可以推薦下比細靚仔打機 平
睇到啲fire好眼花

係呀

帶單同機去，即場排飛仔

應該要擺低好幾日

你都真係幾唔好彩

LOL低畫質既話 i5 8250u應該夠做 但係amazon asus嗰部8250u既文書依家好貴下 我勸你去深水埗望下i5 8250u 既機 應該都係4000-5000呢啲價位

講開又講, 我部TUF 個SPEAKER 又係察察地, D聲唔靚

幫朋友問，佢係大陸返intern，想買部新notebook處理普通文書+剪片
我有同佢提過呢部
但係買美馬啲機就要交稅，所以佢想係淘寶買
佢就搵到部R5 2500U，其餘spec同上面嗰部一樣，$3972hkd
想問下巴打們買唔買得過？

唔該巴打回覆先
想問多個問題, AMAZON有standard, expedited 同priority
standard應該用i-parcel, 風評好似好差
所以想揀expedited, 但又搵唔到資料用邊間送貨
巴打有無經驗?
thanks

呢部auto cad, 3D rendering 得唔得

Possible delay in delivery due to arrival at incorrect carrier facility

WTFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF

夠用 但如果你係工作需要 最好買返專業work station

expedited又貴又慢 應該無咩人會試

買左F510UA無跟ssd慢到仆街 後悔了
市面邊隻ssd介紹好唔係好識 128gb都夠用

咩機

呢期巴打們咁黑仔

吓, 咁伏, 咁惟有揀PRIORITY...

參考吓

我剩係用PRIORITY. 幾百蚊算啦 起馬夠快 肯聯絡 安全

都係
啱啱已經落左單 priority

依部好似只能裝SATA 介面的SSD, 有錯請指正

用左幾張唔同既卡 落GX531 都比佢CUT單

另外今時今日一定一定要用SSD!

依部好似只能裝SATA 介面的SSD, 有錯請指正

依句當我冇講過, 自膠.....

似係地址問題?

Amazon?

新account?

係AMAZON
之前買過野都無事
叫埋朋友幫手都係唔得
問CS話PAYMENT 未確定到 無耐就CUT埋單
一共6張卡都FAIL

你要問清楚CS 喎

Amazon 我買嘢好順利

係newegg 麻煩d

M.2 SATA肯定得 NVME唔肯定 有d話得有d又話唔得
再唔係直接拆左隻2.5 harddisk換2.5 SSD
我好耐之前換左MX300 M.2 SATA
宜家買MX500 M.2啦
250GB大概$360 500GB就$500鬆d

如果夠用都幾抵屌諗住有得拎出街方便啲

gx531 係咪得1個m.2 Nvme slot

有冇得加多張?

冇 只可以換

成個po,好似冇乜人講ultrabook

有冇D 高性能又輕既notebook 推薦
要輕過2kg 最好接近1.5左右

睇緊xps 系列同zenbook

求指點

新人報到
因為想買部新機打機
爬咗下文
係咪 Zephyrus M 唔錯？
Budget 15k 上下..

X360

幾多日到？

琴晚落單，expect星期四到

有無巴打試過咁
星期日落單，揀咗priority 佢話星期四送到，但仲未出貨。
係咪我太心急

已經冇1099 ga502

真係冇心玩,
唔好搞MSI

琴日自己換RAM,
手痕順手睇埋D 散熱膏

頂你個廢...
乾到8899. 有D 一練落去碎到變粉...

人生兩部GS65,
獲獲都過90度
獲獲都係唔夠一個月要換膏...

MSI
我X你老X

依家FULL LOAD 85度
終於唔會THERMAL THROTTLE

新手想問下哩部仲抵唔抵玩？
見差唔多1年前有巴打都係$699買

3. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

禮拜四晚落單 揀最平果個運費
到宜家都未出貨

唉.....咁我算好好彩, 4/6 落單, 8/6 到手, 冇加錢

係咁，我當時都以為佢遲到
最後都係準時
唔準時聽講可以 r到免運費

Thank you 巴打。
希望佢遲一日到，等我R 返47蚊運費

4日到手唔使加錢 係咪用DHL 送嚟？

我星期3夜晚落單, 沉日朝早先ship

x360有咩特別
hp 出品好大戒心

我星期二落單, 星期六到手, 前後5日, 佢用UPS, 冇加錢, 因為反正我唔急用, 本來話要最少2星期送到先送到

aero 15 oled

gs係咁架喇
薄機一定熱

aero 17幾時出

15X?
重過2kg wo

而且我唔係咁需要顯示卡
貴多幾千好似有D 無謂

岩岩買左呢部, so far so good

想請教下, 睇中Asus Zephyrus S, Zephrus M 同 Strix SCAR II / III. Prefer有實體number pad, 但其實呢三款有咩分別?

Zephyrus s 算唔熱喇

係嘈啫

SCAR III無Number Pad，新Zephyrus S/M都係無Number Pad。

我見舊款Zephyrus M 同Scar II 都有. 但其實呢三個系列有咩分別?

輕 同 2 in 1 有筆用

唔打機夠使

531 2070 同 701 2070 邊部好 仲心大心細

有錢gx502

Scar厚過zephyrus
Zephyrus入面 s 個keyboard係底 前面散熱 m就正常keyboard layout 散熱計應該就z s最好 直升機或散熱 不過幾嘈下

Youtube有埋教學點裝 開心使用中

在無ching可以推介下5千内既機
平時用mac畫圖同3d既software 好鬼lag
同死日死機

你會翻轉部notebook？

Why not ？

唔返都會經常用筆

1萬頭6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

呢部抵玩

有無巴打入過手

Gx531一萬零六舊 8750+1070

但係新S個Keyboard係上面，同新M一樣。

zephyrus s係唔係有最基本srgb色域而且有1070/1660ti級數既最平機？

你講GX531 定 GX502?

想買部文書機，上網要夠快，8GM RAM＋SSD，會用黎睇戲所以mon/喇叭都唔想太差，無幾可打機，對graphic card無乜要求

揀左以下３部，麻煩大家睇下有咩意見

gx531 1070

如果想玩未來啲大作 二萬內可以有邊間最好？
因為放係公司用 砌唔到台機

例如下年隻ff7

轉左買依部

早兩日賣¥6469時買

香港有保?

京東客服咁講

这样的，由于国际运费较高昂，如您的商品在保修期内出现问题，需要维修，首先是建议您在当地进行维修，然后向他们索要维修的发票，提供给我们的售后同事，售后同事那边会为您处理报销维修费用的。如果当地不可以维修，建议您将商品寄回，由售后同事为您审核商品使用的程度，然后他们根据商品的使用程度，折旧程度来判断退款。

心動想買呢部
想問下gaming notebook可唔可以用埋黎剪片

我都睇中咗依部
打算今日去睇下有冇實物撚下就扑錘

3500U 好撚勁

真 勁過8250u 其實好抵玩 可以做新一代平價文書

3700u呢

勁過8550u?

單論cpu應該係不相伯仲, 但3500u勁在有埋粒打到電競既graphic unit

開到 autocad同 bim順暢 加埋打到大作game有邊部 notebook 推介？ 預10k

gx531

最平係森林？

係 一萬差唔多

點解我去沙田asus問喇叭維修既野
佢答我話amazon買依加係無保養
話咩改左條款
跟住就打發我走😤😤
仲話貪平😑😑

竟然?
你去沙田果個係咪維修中心黎? 你去門市問人地一定咁講
直接帶部機去維修中心問

我咁岩經過無聊咪問下😂
asus門巿黎嫁

asus係冇官方門市
全部都係合作店
店員係唔清楚保養條款

沙田這間賣得幾貴下的，可能新城市貴租

問多少少再講下價先係真正價錢

門市緊係水鳩你喇
你amazon買佢邊有佣金

asus hk有咩唔貴

Amazon Aero 15 好似就黎返貨，有少少心郁郁取消gx502 入部aero 15

人地作為間鋪既sales, 當然要企係門市立場
真係想平又買本地貨, 去旺角腦場睇下特價果d仲好, acer lenovo都有貼近amazon既價

不過如果愈來愈多人唔經HK買ASUS 手提電腦, 會唔會有朝一日佢改POLICY?

真係改先算 一經發現我會即刻係個post加返
以後全amazon都係水貨, 貪平先好搏 (到時先算)

asus係rog先離地價
其他野唔太算

我見台灣出左部俗稱24小時續航, 好似幾正咁

咁又係😂我一講amazon買左就已經唔多想理我

我想問下大家部3500U 夠唔夠力玩到啲普通3D game

football manager 果啲

如果成日拎出街就揀右邊嗰部

Here are the Football Manager 2019 System Requirements (Minimum)
CPU: Intel Pentium 4, Intel Core or AMD Athlon – 2.2 GHz +
OS: Windows 7 (SP1), 8/8.1, 10 (1803/April 2018 Update) – 64-bit or 32-bit.
VIDEO CARD: Intel GMA X4500, NVIDIA GeForce 9600M GT or AMD/ATI Mobility Radeon HD 3650 – 256MB VRAM.
FREE DISK SPACE: 7 GB.

應該夠

$6000 想買部可以打到lol 的notebook
如果有fingerprint , 輕就更好
有無好推介

輕度打機 3.5磅 有fingerprint

如有CITI 要買快手, -50 做埋30/6

之前曾看中依部, 不過最後怕左ACER易壞而卻步

但係我岩岩番去再試下部機
開頭好拆，跟住我合一合埋部電腦再打開就無事。
依加又變番好正常😑，會吾會drive真係有問題呢，但係我吾識del左個drive😞求指導！

已經用唔到CITIHK2

如果買256SSD版 部機有冇空位加多隻HDD? 自己又加唔加到？定係要攞去維修部搵人加？
Thanks

過一陣又拆番，跟住合一合埋電腦打番開又無事😩😩
del左driver安番最新嗰個都係咁😑總之合一合埋打番開就無事，過左10分鐘又拆番🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

點解買貴機先用到CITI,BANK 果個Code
USD $699用唔到， 買 USD$1000果D 先用到

琴晚買549仲用到

一定要直送HK那些先用到

Amazon 個global priority shipping 日日都搬龍門，一日改一日。
落單時就話星期四晚，到星期二出貨就話星期五晚，去到今日就話聽晚

係UPS 太廢定係我期望太高

16000蚊唔使有RTX2080MQ好吸引
但Acer冇保
諗緊買唔買好

仲未入廠咩？

Acer

2080 maxq 只係勁2070 滿血好少好少

16000 夠你買部2070 滿血有突

17吋 1060 $8000有找
17吋打機入門laptop算抵玩？

壞機唔好怨 打機過熱都係

ok就買但maxq版又係多尻餘

狗衝

最後買左呢部 $899-$50 埋單
7月12~17送貨

買MSI GS65 9SD 定 Razor Blade 15 rtx 2060好

諗多兩諗冇左優惠

加多100有1660ti

夠用嫁啦 加下加下就成萬

呢個模咪係gs65
gs65連2070都搞唔掂仲2080

想屌gx502

比個undervolt大家參巧下, 呢個就將cpu趺返去80度樓下 (安全範圍)
當然fps減慢但就唔會發生高溫窒機

已經變返2499，唔使諗

買返黎想加 ram揾返原廠加？

呢層唔清楚 你睇下有無其他巴打答你 但係佢有條8gb ram係桿死左 姐係最多24gb ram

買咗依部

小弟第一次買
唔明點解個tracking number 喺sf查唔到
同埋delivery attempted 咗兩次 搵過cs 無乜用
有無師兄知咩料

最主要係順豐問題
用得多就知

佢地收左貨之後唔會即刻入返落自己個server 比人track
過左成日先track 到都唔奇

今天中午送到

如果想買部16gb ram加512gb ssd既ultrabook
14或者15寸
請問除左下面兩部仲有咩野選擇?

有x1 carbon 第7代了

點解我搵唔到咁平

不過部機得256gb ssd

唔夠咪自己加

依款機自己加RAM 同HD/ SSD 都好易

買左transcend mts800 256gb ssd裝落F510ua到
裝完bios見到有ssd 但係window點攪都add唔到個ssd
睇教學去disk managment都無得比我加 求救

粒U同Display用黎打機夠唔夠（PUBG / fortnite / mhw 之類）？ 預計用2-3年

夠

微星(msi)冲锋坦克GL63 15.6英寸游戏本笔记本电脑(i5-8300H 8G 1T+128G SSD RTX2060 6G 赛睿键盘 IPS

7268$人仔

好似好抵

睇黎真係好黑仔
原來mon邊框都有事😭😭
部機開左都吾夠三個鐘
就要坐一星期監🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有冇巴打知aero 15x 香港有冇保

10年冇掂電腦 想問而家notebook個價已經同desktop差唔多

以前中階同規格desktop平幾倍

入門又打到機就5xxx-6xxx, 同你砌成部入面電腦連mon keyboard mouse差唔多

thx

正常部打機OK又散熱好嘅起碼過$13000左右（i7-9/8xxxH+1660ti以上），但desktop 差唔多效能嘅可能7000以上10000樓下左右。

如果屋企有位，又成日打機嘅嘅就Desktop。如果返工返學多，打機佔少少嘅都可以買返部輕薄打機Notebook，其實都係同MacBook pro差唔多價

我喺外國
逼住要揀laptop

吾你老母
抵撚死5p狗

2年國際
但7/12出新版喇
咪買舊版

冇，notebook一樣貴過desktop同效能1-2倍

估唔到平郵都咁快

Ryzen 3500U vivobook入手

我都入左部，快樂使用中

同問，依部有沒得自己加ram
8GB唔多夠玩

5p狗特別黑仔

咁既價值質素 憨鳩會買

只能夠玩中低效

見到16個post有巴打推薦先用

試用幾日睇下部機點先

P.S 原本打算買依部

我都係睇post先見到部asus
暫時都幾流暢，希望襟用啦

啱啱見到依個型號係2019年5月出，應該都幾新

唔好9 up啦 1060 3gb+8300h 玩mhw 中高畫質都有60fps

我出左一段時間架喇
個時已經買早左
呢部係用用下發現個Mon花左一條細黑痕
本來以為係毛冇理到

你係咪搞笑
刮花一定當人為損壞

Yes，直接送上門

我23號買，29就送到（其實一開始佢寫係7月6-8號先送到，但通常一定會早到）

好慘

有無link

咁佢話要預用2-3年嘛

Metro exodus, total war three kingdoms 呢d 1060 都唔夠力了，莫講兩三年後堆game

新既fx505散熱有誠意左

60fps 2019年都就完

完全正確

我19號買 都係今日送到

我買1070 mq 都唔敢講用到2-3年

另外部2080 都仲可能得

入手左部GX531發現有個問題
每用十零分鐘就會疾一疾
想問下有冇方法FIX

唔明，有無詳細解說或者有無片？

你用咩software 窒？打機fps 跌？

過熱？

冇打機冇做任何特別野 背景都冇下載野之類
情況大概係正常上網睇下野 郁郁下都會疾一疾 畫面同鼠標都卡住一野
溫度依家48度 有插住電源線 正常mode 仲未試打機已經

Intel Rapid Storage Technology
如果有就del左佢

再唔係就升級個intel 內置顯示卡driver

好 我試試 唔該巴打

點樣知係新版fx505

都係上網睇人review cap出黎既圖
新版係講緊 fx505dd/dt/du

唔該

notebook大致上都係呢2條銅排+兩把風扇仔
散到50w已經好勁
所以我覺得入門機一定有佢市場, 8300h+1050果d就唔駛擔心過熱

Fx504gm 8300h+1060 係咁樣

全部都類似咁架啦 所以過熱一定要靠自己降頻

平機係咁架喇

Thermal solution 都係錢嚟

但求唔好太熱就算（undervolt 完加開爆風扇打機一個鐘唔shut down 當贏）

呢個算standard,你睇吓呢兩款：

靚heatsink:

一分錢一分貨

Spec 好多時show 唔到thermal solution

呢d要靠睇review

所以, 如果有位, 真係DESKTOP 好十倍

幾時都話，有位又唔一定要portable 的話，尤其用嚟打機，幾時都係 desktop 優先

又平又勁又無咁熱

（雖則呢排我都係用laptop 打 bloodstained)

大家對呢部有咩評價？買完上

就可以轉香港保？

定還是係amazon有類似spec既asus機

見香港dell官網呢個spec賣一萬頭

買咗部vivobook s15, 點知睇錯顏色…

唔知有冇巴打肯接手？
到手價連運費hkd$5882,
現5400出讓

部機29／6到香港，盒都未拆
100%全新

ASUS Vivobook S15 Slim and Portable Laptop, 15.6" Full HD NanoEdge Bezel, Intel Core I5-8265U 處理器
顏色：Gun Metal with Light Grey Trim

在 上查
ASUS Vivobook S15 Slim and Portable Laptop, 15.6" Full HD NanoEdge Bezel, Intel Core I5-8265U Processor, 8GB DDR4, 256GB SSD, Windows 10 - S530FA-DB51, Gun Metal with Light Grey Trim

有意tg

姑鳩寒到咁

係咪cpu跌到落800Mhz

Y7000P比想像中好，溫度控制比G5好好多，部機一D都唔熱

仲送正版office 2016家用版

第一部係GF63, 標榜輕同薄，仲要平

一把風扇壓8300H 同gpu,出名熱到癲

第二部Helios 300,$999 有8750H 1060, 自然要喺其他位壓成本

Sorry唔係太識
但尋日先入手 開苞到發現有問題都係兩個鐘內既事
全程都係頂多down game 乜都冇搞

Msi acer都冇保就不了

仲要有唔止一位巴打一收到機就有問題

如果budget有限上唔到zephyrus
唔好買上一代既fx504/fx505啦
新既fx505dd/dt/du (amd+n卡) 散熱銅排設計好過上一代

Btw 除左undervolt之外

降低tdp實際有咩用？

我見 8300h default 45W 可以降到35W

3550h default 35W 可以降到12-35W

無記錯undervolt既軟件除左減壓仲有講既tdp方法

如果budget 4k至5k
想要i5 8代u 加ssd
有冇選擇

同問 我都係搵緊差唔多野

第二部再自己加

其實好簡單, 在AMAZON 打晒你D 選項, 例如ASUS I5 SSD LAPTOP 就SEARCH 到, 慢慢看到心水O岩先買

Asus 果款 賣晒

巴打有無推介？ 淨係用黎BT 文書 唔打機既

Acer Aspire E 15 我見幾平
樓主點睇

amd

轉唔轉到香港做保養？

唔好睇到amd咁廢啦你睇下啲benchmark 同review先

ok sorry

Amazon Prime day 會唔會有機會平d??

呢部係咪有SSD + 1TB hard disk 呢？

學生一名（新手咩都唔識）想買部Gaming notebook
想文書打機兩用 有時都要拎返學 輕身會好啲
平平地 budget 大約$6000-9000左右
呢部有無得諗？

巴打呢部掂唔掂？
見到個價好吸引
行緊i5 GTX1060 好似唔夠做

補返link

有冇啲又輕又有Touchscreen又打到少少機嘅Notebook?
睇岩XPS 15 9575但又冇USB-A

你有無禁入去望256gb ssd

有😂 但見佢description最頂又話SSD 128 + 1TB hd 所以唔明😂

溫控咁勁點會熱

gx502冇貨買唔到

賣曬

有冇人可以答到我依部好唔好

真唔真呀

唔好

老實說, 在499時我想買依部的, 但參考過評語, 幾易壞, 一壞你就GG了, 因為冇保

好 唔該哂 我都睇到所以先問問

點解我搵唔到架

newegg傻左 買唔到

Amazon加購個個保養包唔包香港?有冇需要買?

係Amazon買左部vivo book但收到之後發現有粒塵係個mon度
但佢得退貨呢個option,有冇得叫Amazon換過部新呀?

有冇同ASUS VivoBook F512差唔多但玻璃MON面既機 個人唔太鍾意防眩光面

你要自己寄部機返去喎
唔想煩問cs拎折再入廠喇

過左6月30號都仲未出貨

citibank 個優惠係咪用唔到

落咗單就唔怕啦

i5
i7風扇好嘈

i5 個部啦
i5 8265 新過 i7 8550
i5 8265 同 i7 8550 同級/快dd

仲多張獨顯用

自膠

求指教

依家仲有冇 code用？

應冇啦, CITI CODE話到30/6

GF63得一個風扇散熱

唔係呀~我諗住買GX531架WO

多數你未下載個DISPLAY 卡個DRIVER睇YOUTUBE 會LAG 架

想問amazon個d優惠係咪唔係成日有

價錢本身已經平
唔駛太執著特價多少少

咁我個部無事的

不過我發覺我部機on battery 的話初初都有少少爆音

但插電就完全無事，感覺係software 問題

平時用開macbook pro
想買部平平地既pc 主要用黎BT下載劇集 用hdmi係電視睇 唔會開住24/7 依部得唔得？

ASUS VivoBook F510UA Thin and Lightweight 15.6" FHD WideView NanoEdge Laptop, Intel Core i5-7200U 2.5GHz, 8GB DDR4 RAM, 1TB HDD, USB Type-C, Fingerprint Reader, Windows 10 - F510UA-AH50

夠
但粒cpu上一代

新既cpu好似貴$160美金
係咪快好多架？

想入ASUS GX531 求屌醒

上年買呢部果時 粒u係 i5 8250 仲要個價只係510usd, 家下呢個spec勁唔抵買
揀amd 3500u果部仲好啦, 新model 今年5月先出

係Amazon 買MSI，個保養係點樣搞？

msi好似代理唔會保水貨

唔洗搞
因為唔會保
利申都係水貨無保 好彩暫時無事

咩型y7000p 邊個版本，有冇link

問過要畀返水腳費

有無link睇下？

美森 gx502減左價

有咩好屌

之排落腦場試下部機

整體睇唔差

但我試完個keyboard 冇咩手感
所以都買到

btw 森林先一皮 腦場皮3 現金價 標萬5 真係貴撚到呢

反而我想問下新蛋買機有冇伏

佢唔似森林係有森森choices

驚驚地

都係簡番newegg出貨
匯率會貴少少但部分notebook有free shipping
計番都係差唔多

我買xps 9380 冇newegg 出貨wo

集思廣益買2070好or2080好

求大神指點迷津
以下兩部邊部好
最重要散熱

1.

2.

大家點睇呢部新版helios 300
睇d人review話上一版散熱差既問題都好左

r5 3500u, 8gb, 512gb ssd
點睇

水貨
摶唔搏自己諗

價錢合理

4核+1650/1050散熱問題不大

4999包埋office 2019就唔錯wo

唔知仲有沒位加ram and ssd

到左手 冇穿冇爛

多圖

我都買咗
預計星期五收機

冇影 3500賣左出去了

點解賣返出去既？

賣出去唔蝕嗎?

見唔到佢話用3500賣出去?

係蛋買左GX502 下星期到 到時可以同GX531做TESTING

見到iPad pro 平好多 但係咪無保/apple care
同無得直送香港？

有錢一定係2080架啦
反正都係行MAXQ

gx531應該壓唔到2080
gx701好好多

黎緊出10代cpu同新gpu
所以我簡買左個4k 144hz芒先

收到風啦 單2080ti 祝你好運

有25

呢個時候買4k 144有啲不智

睇中咗呢部acer helios300 不過冇國際保養 唔知出咗問題可唔可以比錢喺香港維修？

今朝收到風，有咩歡迎問我玩咗PG27UQ 11個月

你買定NVlink 同準備上水都啱喇

GX531壓唔到

岩啊岩啊

買2080
利申: GX531 2080版

單咭推到過100fps 的game 真係唔多

Sli 係唯一出路

但好似入咗 post 傾

等等先 其實我地真係入錯POST 呢度係平價NB

返呢邊傾4k

返呢邊傾4k

唔好騎咗人哋個notebook post

送香港都當係水貨, 維修時香港區唔會包

真？

咁加唔到apple care？

apple係無國際保

之前問人又話wifi 版國際保

想問下4000蚊預算 可以揀邊部？
睇過如果3500u又好似得asus個部

apple本身就唔存在國際保呢樣野

最知同巴打買

我今日收機
29號落order

隨時彎

買左2070

2070係mq版 我無記錯既話

早2個星期訂左GX502, 本身話1-3個月shipping.
岩岩收到email 話下星期就會到

我都想衝了

2080咪一樣mq

差幾個月出新cpugpu喇
cpu終於轉10nm

amazon返左貨

上個月28號訂左gx531到依家都未出貨

Mq一定要上頂 如果唔係會後悔

屌買2080mq不如買2070全頻好過喇

睇款啦 有啲款唔到你話事
我兩樣都有

入左asus部f512d
8gb ram 得5.95gb ram usable
上網試過delete paging size 同 入ms config set maximum ram 都唔得
求方法

咪算少囉 我部destop一開機就用我6gb ram

係扣起我2gb ram喎 唔係free ram size

2條4gb定單條8gb

2條4gb

會唔會係呢個問題

意思係onboard display扣起左？
不過入bios好似唔見有得較

我Google 5.95gb usable 都幾多人有呢個問題

thanks先 唔同amd機係咁？

就黎到一年一度既prime day

新手想請教
筆直 USD 900 內
係咪都係揀asus嗰啲最好？

你要slim 定用黎打機

打機係咪好唔方便拎？

因為諗住用嚟做嘢
要處理相同簡單剪片
方便拎係好事

但亦都想有啲game可以玩到
想貪得意試吓玩total war 三國

14” / 15.6” ？
你要1.5/2/2.5kg以下?
係咪一定要72% up ntsc色域？

5K budget SSD 可以揀咩?

不如你搵部啱心水既再放上黎問
5k 可以好多款

Total war 三國好大咬

1060 最低消費

想知點解我訂左部野後 會俾AMAZON取消仲鎖埋AC
有無人知咩事

間唔中會發生 唯有搵customer support

佢搵客服個到要登入 但鎖左AC唔俾登入 EMAIL又唔知幾時先回
好膠

你用信用卡？

唯一方法, 開一個新email既account之後問 提供埋舊account資料

debit

試下先 THX CHING

可能係唔夠錢扣 所以搞到咁

夠架～我訂野先1萬 張卡有萬幾係入面

會唔會係張debit唔比一次過用咁多
我之前tap n go 都有限額

利申9up

唔會啦 岩岩搵左線上客服了 24小時回我佢話 睇下佢點先

諗左成2個星期

shipbao慢撚到

link?

razer blade pro個溫度同gpu clock都好唔錯
機身溫度好過15好多

asus定dell好？

買咗ASUS Zenbook 14 UX433
9k內等月中送

17'?

張2070mq行到上1840mhz

ASUS ROG Zephyrus S GX701 Gaming Laptop, 17.3" 144Hz Pantone Validated Full HD IPS, GeForce RTX 2080, Intel Core i7-8750H CPU, 16GB DDR4, 1TB PCIe NVME SSD Hyper Drive, Windows 10 Pro-GX701GX-XS76

減左價

6. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

唔好意思咁多位巴打，我買左上面條link 部vivobook 今日收到貨。如果我想加ram 想問下有咩牌子推介 定係 任何牌子既 DDR4 SDRAM 就可以

我自己買左KINGSTON 8GB SODIMM DDR 2666, 但其實好似話3500 只SUPPORT 2400 SPEED, 所以會降到2400

唔該哂巴打

幫你看了REVIEW, 佢用緊Hynix ddr4 2400 8GB, 不如你買番同牌子同SPEED

新手一問：加ram 係咪會無保？ 定要好有技術開蓋唔畀佢知

唔會

Thank you bro

好搵收工落ssp 睇

新蛋最後3部GX502

唔減好難禁落手

大細mon 無乜所謂，但反而真係想越輕越好
至於第三樣，Sor新手唔係識咩，唔好意思。
係咪呢個條件下選擇唔多

Lenovo不了

GX531岩岩到手
如果覺得原裝火牛攞出街太大隻
請問有冇細d既代用火牛介紹?

MSI P65 9SD可以玩到Total War 三國，不過一玩個風扇就好似開Turbo咁樣。

想請教哩兩部其實係咪一樣？

係 除左容量唔同

想請教下gu502 1660ti版㪚熱如何

普通文書機有咩要求？趕住用想係百老滙即刻買

PD 不過淨文書

我係1070版 唔係要1060先support PD咩?
如果有巴絲有GX531 GTX1070版
又有PD牛的話 請問可唔可以測試下 唔該曬

去新高登搵

新手想請教
想搵部輕d 13"-14” 1.5kg以下，用途用黎睇下片，亦都會用黎執下相同簡單剪下片，唔會打機，筆直6000-8000左右，會有咩選擇?

召喚膠爸

咁多位巴打，最近開始追呢個post，自己上AMZ見到部DELL G3幾抵玩。
想買返部，見到DELL保養好似可以轉返地區嚟香港保。
但詳情都唔太熟，有冇巴打可以幫幫手？

check 保養嘅LINK （但未買機唔知點樣CHECK有冇得保／轉地區）

部DELL G3嘅LINK

我無PD

比錢升premium support先有國際保

Gx531gs插過叉唔到電

THX
啱先叫佢官網做緊black friday sale
好多都好抵
但唔ship HK，諗住搵集運。但之前試過Black friday 集運用手Buynship被CUT 單，連匯率差都蝕唔少。

亞馬遜個驗證信用卡都膠膠地 一定要FAX 我影相俾佢佢都係SEND返同一封EMAIL俾我 叫我再俾資料

E＋睇中左 acer helios 300 同 aours 15 邊部比較好？

aours 15 分 8代同9代 U 但係咪其實都係同一隻款 因為我見官網8代U個型號上面無NEW字

想問下唔係amazon配送有冇咩風險？

531好似冇pd喎

退左部pg27uq回水後就考慮入gx502

Rtx版有
FYI

好似好多人買

咁多人衝GX502

即係1060-1070版冇

有時俾多少少 咪唔洗拎住咁大隻牛囉

買過日版/美版 Wi-Fi版iPad

係香港Apple Store換到機的，係有保養的

GX531個噴風好正不過有D 嘈

岩岩部gx531到手
玩2個鐘就無電係正常？
同埋有無咩要check
新手第1次買window notebook 同係amazon訂

舊電咁細仲想點
gaming laptop一向食電快
你想要舊電大d既可以睇gx502/aero15(2019)

正常 可以試下undervolt 可以長命少少

undervolt最主要係比cpu行更高頻率，降溫度只係共次
因為頻率高左溫度都會高左（即係打和）

唔打機，要輕，邊部好？

咁我應唔應該down來用
另外我唔知點解
係game打中文岀問號

nonono
反正溫度一樣
點解唔簡高頻黎行？
有好多game食cpu>gpu

Budget4-6k,買來打下舊game,文書，求推介

試過開左2個新AC用2張信用卡都係買唔到

請問巴打點樣解決

部機後面起晒d螺絲 之後點 拆起佢? Thanks

各位用ASUS巴打可以用埋Battery Health Charging

一個ac一個信用卡
換黎換去死緊

就係一個ac一個信用卡都唔得

關唔關個billing address事?我已經跟返信用卡statement個address。會唔會事我個address format錯?

請問係display係玻璃定霧面?

Anti glare 應該係 Matte 黎

第一：你上網看下D同型號的加RAM片先
第二：在邊位可以拿張膠信用卡插開一個位再用張卡撬開
第三：找到電池接口斷電
第四，斜插再按平RAM，唔好夾硬整開個鎖
第五，接番電
第六，上番殼

上網搵唔到 F512DA既片
唔知有冇隱藏螺絲
另外個殼都幾實下 搵唔到位入膠片
又唔敢大力
維修部會唔會幫人加ram
黃金買ram同hdd 會唔會幫手裝

想知個screen係ips定tn
d review有人話ips又有人話tn

通常要整開d軟膠底, 入面都會有螺絲

d軟膠 可以整得返上去？

之前開過一部f510, 只係用類似雙面膠紙既野貼住

好驚部機比我整爛

唔一定要看F512, 看下其他VIVOBOOK 15 的片參考, 有時只係用INTEL U其他一樣的

Thanks先 不過個底有d唔同 我都搵下先

係, 點解我見F512 AMAZON 個REVIEW D 相你唔同? 另外參考下AMAZON D REVIEW, 有時會教的, 甚至有相, 我見有1000個REVIEW

我見f512 128gb ssd 1tb hdd果邊個review有開左既相 可以參考下

因為你睇埋其他option既review 要揀淨係睇f512既review

到貨

開箱啦屌

今日入左手 買黎睇股票同睇戲

gx502

買未啊你

未退貨

照碌

on9

退貨同你買野係兩回事黎
你唔係用debit card 咁柒呱

買

又唔係急用

有信用額都唔係咁用喇
個個都係膠爸咩

又關我咩事

一兩萬無問題啦

本身想係阿馬信買新出個部太陽神 300

個客服成2日都未應

岩岩好台灣有電腦展 8折
嬲嬲地 買左部aorus 15
I7-8750 rtx2060

台灣現場？

你呢部又咩黎架

gx701

2070？

台灣買好似貴過amazon

2080

Rich

係

係 貴出面2-3千
但今次佢-10000台幣 所以計埋運費關稅差1000左右 不過有全球保 送滑鼠 背包 鍵盤膜
電腦袋 頸枕 xbox手制 同埋送 重返德國總部
咁計就抵過出面

2080唔驚 throttle 咩

大家點睇Asus ZenBook 14同Zenbook pro 14

咁啱啊 我都睇緊

幾正 缺點應該係quality ?

mq黎，同埋gx701散熱面積大加強力風扇

見佢又輕又薄
但quality 出咗咩事

有撚用咩

ASUS ZenBook 14 Ultra-Slim Laptop 14" Full HD 4-Way NanoEdge Bezel, 8th-Gen Intel Core i7-8565U Processor, 16GB LPDDR3, 512GB PCIe SSD, MX150, Numberpad, Windows 10 - UX433FN-IH74, Royal Blue

呢部先1.1k 好抵

QC 記得有人講過有問題
但唔記得詳細

屌8系舊model黎

你自己睇下先喇
gx701 2080個散熱係薄機入面最好睇
cpu 全部3.9ghz平均85度gpu74

還好啦 3月個陣出 而且個殻好似一樣
只係入面粒u唔到 要9750 1660ti
我寧願要8系同2060

唔到

粒u唔同 用電話狂打錯字

呀馬爽既直銷gx701得2080係可以直送香港

諗左好耐要平既15吋定要貴既17吋 最後決定17 部mac 15已經睇死人

其實701買2070就夠

佢張mx150 半血版黎
仲要行單條16gb ram

但你買ultra book 都唔係諗打機掛

咁應該買無mx150 好d

部電腦維修完拎左番黎，換左底板連埋個喇叭
之後個mon邊框凸左小小出黎，佢都肯幫我換埋
對於今次即維修，Asus值得一讚👍🏻👍🏻
之前用acer😔維修到一肚氣!!!!!

部機好靚

部枱機壞左
冇位放 想順手買部notebook 。
想搵部效能好過陳年第一代i5 +660ti
SSD512 +1TB hdd
一萬3樓下有乜好選擇？

第一部自己加個512 ssd

ram 係焊死 唔係行sodimm RAM
不過理論上都可以算係單條

ASUS TUF Gaming Laptop FX504 15.6" Full HD, 8th-Gen Intel Core i5-8300H (up to 3.9GHz) Processor, GeForce GTX 1050 Ti, 8GB DDR4, 1TB FireCuda SSHD, Wi-Fi 5, Windows 10 Home, FX504GE-US52

係唔係lee 部？

定係買pro 14好

pro 14 有咩唔同

ThinkPad 簿機無邊框 文書機
有冇巴打知amazon有冇呢類

係, 第一部已經好過你果部, 又唔貴

Pro14係dual screen果部？
我覺得獨顯但係mx150真係冇意思

我會揀1050+15‘‘或者內顯算數 一係加上去一係慳翻

諗緊F512DA 定 S530FA 好

用嚟睇片同唔易壞

係唔係每款FX504 都有m2 + SATA?

Amazon買左部ASUS notebook，

火牛係上圖

如果轉用呢個三腳插頭（2.5A, 250V)得唔得？

得

粒保險絲要用7a

咩係保險絲🥵

fused

13A得唔得？懶得換

冇野既
不過出事會直接跳制+燒牛

想問吓ASUS Zenbook 15 UX533FD, 香港大行賣12999hkd, 但係Amazon買1399usd已經有，即係唔駛萬一蚊，好鬼吸引

但係喺Amazon買有無國際保？

同埋，anti-glare display定standard display好d？

1282only asus一年國際保 要買趁手

ASUS ZenBook UX533 Ultra Slim Compact Laptop, 15.6" FHD 4-Way NanoEdge, Intel Core i7-8565U, 16GB DDR4, 1TB PCIe SSD, GeForce GTX 1050, IR Camera, TPM, Windows 10 Pro, Icicle Silver, UX533FD-NS76 Newegg Exclusive

低處未算低
加十七蚊美金送多512gb SSD

ultra book黎講好吸引

嘩正，但係有無國際保？

Asus有一年國際保養

嘩 仲要window pro

第一次newegg買嘢，個價錢港幣係11,444.99，但係如果用美金就係1,299.99...

咁即係佢港紙對美金係8.8 ???

係喎 竟然用Win10 pro，港行好似用Win10 Home。

我睇緊依部定p63/p65

P65 9SD好d 我5月中買$12400港行，呢部都已經$11444，兩部都Win10pro，呢家P65 9SD可能再平d。

P65 9SD 9750H+1660ti maxQ 6GB
UX533FD 8565U+1050 maxQ 2GB

美國好多機都係pro

p65 好唔好用
有無咩大問題
但重左0.2 kg

想入一部15.6吋i7文書機，依部性價比好唔好？有冇其他更好既選擇？

部P65我用到呢家暫時乜事都冇，打MHW高效都好順暢，電量方面唔打機淨文書都可以用到3-4小時，打機就一定要插住電同undervolt。

部Razer blade 15 2018 終於到香港
今晚放工run下benchmarks

但p63 好似舊電長氣好多

電量係長氣一d，但要睇你用部電腦做d乜嘢，P65效能高d同級入面算係大電池82Wh，PS63就輕d加電量耐用d，電池一樣用82Wh。
P65效能等同Gaming Laptop但定位唔係Gaming Laptop，PS63係高效能UltraBook。
規格就PS63 8SC好過UX533FD。

e到有冇人砌過nb
即係得個殼同底板 其他根據需要自己加

3500u 用唔到THROTTLESTOP, 佢話cpu 唔support
XTU 又唔得，巴打有無其他介紹

最簡單入bios disable turbo boost amd好似要用ryzen master

PS63 8SC 又幾吸引喎，而家又要諗過買呢部定UX533FD好

PS63 8SC可以插多一條NVME SSD同可以換/加Ram，呢方面好過UX533FD。

聽日落msi問下價先

budget唔多預6k左右，想問下面兩部邊部好啲? 多數玩fifa 同睇戲多
1.

2.

好難取捨，PS63 8SC貴咗，大部少少但係一樣咁輕，video card仲要有4GB RAM,買邊部好呀？！

有冇再平d?

都算抵既ms42
i5 8g 256ssd內顯

想問吓大家系newegg買嘢，係用美金定港元結算？

請問呢部係咪ssd256gb + 1tb hdd既意思？

依部抵唔抵買？想買部15.6 8gb ram文書機但唔係好知i5 i7 8代有咩分別。平時會打word 入excel 玩下lol咁。

呢部絕對夠
8250u/8550u (i5/i7)分別唔大

屌p63=gs
伏伏伏

藍天

p65啦咁要

p系列=gs伏

$748 既話係翻新機，雖然好似都係prime但會唔會有伏？

翻新機就無asus國際保

Lenovo Y540 or GU502 ?

GU502

我見amazon好少HP Probook可以揀
定係有咩窿路

有冇人買左新aero 15
等緊銀白色板

PS63點會=GS

呢d小眾野邊有人衝

是咪無左aero14 嫁喇

摩牙

我用緊P65 9SD，其實唔算好伏，只係換Ram加SSD果下真係極之麻煩之外(新手最好拎去代理搞)，我將來要加野嘅話應該都拎去比代理幫手搞...

點解既
ps65 底版都係反轉？
係咪唔駛錢？
拎自己條ram去就ok?
最麻煩係托去

P65塊板係反轉的，同GS65一樣。
仲有係P65唔係PS65...
PS63塊板就正常，同一般Laptop一樣。

保養期內應該唔使錢掛，要問下其他巴打先至知。

係fb見到呢個特價
有無邊個款抵屌？

冇左喇
加左aero 17

睇代理
f字頭唔使

即係自己帶機拎埋Ram同SSD上去代理果度，請問係唔係即日可以拎，P65會唔會搞好耐?

想請教下巴打, 小弟想買部文書機,
最緊要輕同平, 基本上都唔會打機，
頂多睇下戲, 電池如果耐用就係bonus,
想問下有冇邊部推介?

爬完文好似好多巴打都話zenbook唔錯，
但我自己就想要個mon再細少少, 11-13吋就最好

Vivobook 3500u

巴打我係AMZ到search Vivobook 3500u 好似係黎部?

好似有D太大

做過下research黎部好似幾細

但係我AMZ搵唔到了
小弟budget around 5000, 港行overbud左

幫朋友請教巴打，兩個都唔識電腦野，
如果想添置部文書機laptop睇門口，純粹上網、睇下YouTube或者有時睇下波，筆直$3-4000，moon最好 14以上，唔需要特別輕（屋企用）
Amazon有無Asus機推介？係咪i3都夠哂？thanks

利申：電腦白痴

6月尾amazon 訂左gx531
信用卡扣左credit
但到依家仲未ship

佢話7月15日送到

差唔多兩個星期都未ship
係咪唔正常

睇過下d 8750h/9750h既打機溫度, 買6核機既真係要識降頻, 唔係好撚危險

半個月前買左依部
但覺得有啲大同重
有冇巴打想接手??

用DHL早3日先ship 準時到

買之前叫佢加,
一係自己加...
我就自己加開, 散熱都自己換

你買個陣冇貨吓？
佢計有貨再ship

果個陣 in stock
直接向amazon買

新i7 u版,廢廢地獨顯,免運
但爆你筆直少少
堅持要below 5k就用i5舊版 + 512gb ssd

早幾日收到貨，個盒上面話要報關，但個label上面個網又上唔到，咁係唔係要上海關個網搵？我驚填錯form

正常你寄返去美國先要報關, 美國寄黎香港應該唔駛報關

我個盒上面有個咁既貼紙.
我追左幾個post但唔覺有人講。我之後返到香港既時候係機場問下海關人員先

Thx bro!
未係京東買過野，想問下洗唔洗好似淘寶咁要揀d咩可信既鋪個d?

要
買京東自營最好

我條link果個seller正是asus自營

爬過文5k樓下都應該係呢部抵玩

但想問係咪都有國際保？因為之前聽過有bro好似要ASUS HK有同樣spec先有保，唔係整唔到。未係森林同新蛋買過notebook，想確認下

其實點解香港買asus會貴過淘

香港乜鳩都貴
同埋可能大陸個window平d

依家終於shipped
轉左dhl送

non prime member 揀standard shipping
真係會拖1-2星期先處理張單

小心大陸windows

是 同佢d 硬件driver

慢嘅係要等好耐
遲過等成個幾禮拜先ship
不過兩日到

Y540
i7-9750H
16GB DDR4 RAM | 1TB PCIe M.2 SSD
15.6" 1920 x 1080 144 Hz IPS Display
NVIDIA GeForce RTX 2060 GPU (6GB)

$1,299

好似幾抵

bro呢部都有國際保？見ASUS hk 冇賣呢個spec

又岩喎...amz有冇巴打個部？我好似搵唔到既

同問 我都準備想入手

邊度?

最近我部razer blade （2019）一開機idle就六十幾度，清完塵都係咁，有乜解救

B&H

有的，目前用落幾順手幾smooth（256 SSD)

開頭幾日用有時會閃屏，不過手動更新display driver就冇再出事

有1 year international warranty

直送香港？

256版有冇自己加硬碟？諗緊揀256定128+1tb好

今晚試gx502

連登咁多個post 屌razer, 你都仲要買

當年我力排眾議
早知買gx531
而家唔用手制根本打唔到機

冇

叫左你退都唔退

開冷氣喇

降頻係你唯一出路 有無睇過cpu usage, 有無裝左d奇怪野好大食

開throttle stop跑stress test，只有power throttle無temp throttle仲降頻

trottlestop有set高個個turbo power limit ，預設係45w，你可以加到60w都得

cpu 同cache 電壓減左幾多啊？各減150mv試下

core係-0.145v

冇用喇
散熱問題係去到razer blade pro先解決到
因為加多2個風扇

同埋唔知係咪BIOS問題，limit set 完60W
跑test又會即刻跌返落45w

razer個策略係gpu優先

係我唔識定點
唔見有sata 插位 比我加hdd？
想請教下大家

ASUS VivoBook 15 Thin and Light Laptop, 15.6" Full HD, AMD Quad Core R5-3500U CPU, 8GB DDR4 RAM, 256GB PCIe SSD, AMD Radeon Vega 8 Graphics, Windows 1

正常銅色果到就係 但無包底兜果舊野

唔係咁伏冇得加瓜

一個模/底版幾個model用
明顯見到冇排線/插口

唉 果陣揀依部 係因為128gb ssd +1tb hdd 太細
諗住揀256gb ssd 再自己加
點知sata slot都冇埋

你看右下角的位置，上少少就是個接頭

我個型號 冇

真係估唔到.....

早知買128gb+1tb

2皮畢直 想做到1080 144Hz 玩FPS 同埋要大電用到起碼6個鐘 有冇推薦？

Aero散熱唔好 Asus所有NB全部都細電兼大食

打機無可能捱到6小時

點到3粒鐘掛

6個鐘係平時上網睇片打document 用既

在128GB+1TB個度看到一個REVIEW

//512 GB version missing HDD caddy and cable which stinks// 應該同你情況一樣

真係早知買128 + 1TB 再換大D M2 SSD

大家點睇西風M

見森林有款1070滿血8代u 賣1500蚊
好似幾抵

ASUS 保養要跟香港有既型號?

貴左架啦6月尾$1316 + 減50蚊US

1800樓下邊部西風抵買

1070 果部

唯一問題就係熱

仍然都唔夠西風散熱咁好 同埋呢部要3皮

不過mon溜光 好嚴重

使撚3萬
3萬買到頂版喇

ips正常

gx502

aero15

notebookcheck嗰到Aero 15 XA 熱過GX502喎

Maximum bottom Aero:59 GX502:47

notebookcheck呢個舊版aero15黎喎
上面有埋片都分唔清新aero15？

新架喎Aero 15 X9 OLED嘛

舊版Aero max. bottom 有成66度架

Aero 15 X9 係舊model黎
新版叫aero 15xa

4行數字 max. up max. bottom idle up idle bottom

睇到Aero 係熱啲喎

好簡單睇圖，紅色熱紫色凍

新版 aero 15

呢部咁平?我上網睇 香港成兩皮野
有冇同呢部差唔多款 介紹 唔洗咁貴 1皮樓下

大家點睇呢部？

即係Aero 最啱我？

屎=lenovo ideapad

大陸垃圾

睇你要效能定想c面舒服d
gx502用115w 2070
aero 15 90w

咁應該Aero了

要效能再加cooling pad 超頻應該頂到

早知要西風

西風電池細到

睇片都得3個鐘 有幾好spec都用唔到啦

gx502個陣都未出

gx531呀

習慣問題啦，買完razer發覺自己其實冇乜時間會唔插電用，大唔大電都一樣

個keyboard

插住電用好易影響舊電池 同埋我買laptop就係想出街用 唔會成日插電

有冇tg😂

8000內15吋家用laptop

請問有冇推介？會玩lol, casual gaming

我就當係laptop replacement架姐

推

#1

加完Ram Kingston 8gb 2400mhz
行d benchmark software成日會藍屏
係相沖定新ram有問題

下我自己部R3550h cup 加了8gb 2600 ram 沒有run benchmark,暫時普通文書上網用未試過hang, 但唔知點解話有2gb ram 作為硬體保留唔free

5號買琴日送到真係幾輕便

懷疑full run就有memory問題
藍屏Error出過幾款
Memory Management Stop Code,
PFN_LIST_CORRUPT,
irql not less or equal

但用返原本條4gb ram就咩事都冇

依部最抵屌，我都係跟大隊

我之前部vivobook 14 都係咁
都係加kingston 8g ram
都係淨係行benchmark藍屏

咁係咪代表平時文書果陣 用唔盡d ram所以唔覺有問題
但如果用盡部機 其實都會出問題

請問有無推介？平時會用photoshop, Lightroom 執下相，同執action cam嘅片。

Plz give me yr tg. I add u

heehee99

thanks

大家點睇呢部？For文書主要[img]

差唔多, 薄機同13/4吋6千幾amazon都係差唔多

我有睇到第一頁第三部介紹 同呢部既主要分別係咪個重量？我見佢1.4kg 樓上個部<1kg

想問7k樓下有咩推介？
最少i5/7 8代u 同1050ti

想問吓點睇呢部
想等prime day睇吓幾錢再買

好想買部swift 7 好薄好正

無知一問 amazon買notebook有無保養?

asus 100%有, 其他牌子有d又聲稱+返錢就有但係無從確認

多謝巴打 想問埋window有無中文版架?

windows 10可以任意轉

豐澤有128+1tb 買599x

UK black friday 85折幾抵
請問英國dell 會唔會好似美國dell 咁cut 單

Lenovo 呢個型號抵唔抵玩？

乜西風1070有滿血？

M有
1500蚊
不過都係唔買 我只係見平屎忽就痕
根本用唔著

俾張GX531 美馬圖誤導左
你想買個部叫GM501

我咪話依部西風M 1500蚊
好似幾抵咁

1415 不過唔知信唔信得過
不過純正西風係下置KB
新個代GX無下置都叫GX 真係好不解

個價幾得

唔買啦
見平屎忽痕姐
我根本用唔著

UX433？

有冇又輕又薄既文書機介紹下 買比女朋友做功課

美馬Prime Day開始啦

1249就有 要衝就快手 還有47小時

$1,349
Dell XPS 15 9570-8th Generation Intel Core i7-8750H Processor, 4k Touchscreen display, 16GB DDR4 2666MHz RAM, 512GB SSD, NVIDIA GeForce GTX 1050Ti, Windows 10 Home, Gaming Capable

呢部普通文書點睇?

又或者呢部老人家上網冇咩大要求係咪都夠做?

vivobook amd

用咩卡買低 ？

Prime Day 第3部無減價

有無hsbc signature

有咩優惠 ?

我問人借

回贈 詳情自己google下

icic thanks

大家覺得博唔博好

OK 呀, 但我覺得
1. 預當水貨 2. 自己加多4GB RAM 好D, 3. S MODE WIN只能裝佢STORE 的APP. (自己GOGGLE點轉番普通HOME)

Prime day 第二部做特價
買黎睇片做文書野，夠唔夠用？
唔打機

注意AMD那部好似有巴打話冇得另外裝ＨＤ， 同埋行爆ＲＡＭ會藍畫面

Chrome book我見prime day半價 $145
抵屌不？

唔加hdd唔加ram 做文書機都夠做
3900唔洗 都算幾抵玩

邊部抵玩d? 都係打下lol 上下網 外加用clip studio
買第一部自己再加ram會唔會有d on 9?

呢部好似幾正 抵唔抵玩

zephyrus gx531
今日終於到

prime day usd1249+26運費=usd1275
抵到爛

6核機記住學下降頻

寄AmazonGlobal Standard Shipping怕唔怕?
定寄 AmazonGlobal Priority Shipping安全D

Hdd? 唔係咁大獲呀.....我仲諗住買
巴打知唔知如果用黎畫圖rendering 係咪都冇問題

第一部係咪加左價，之前睇五千幾，依家六千幾

係咪寄番黎香港就直接用得 會唔會同香港買既機唔同 有野要整

想問要換ssd 係唔係一定要拎上去asus?
thanks!

真係好抵

呢部都抵

本身見到西風M 1500蚊都仲忍到話唔買唔買
點知都係忍唔住屌左依部....

我買貴咗100美金

巴打呢部係ux433fn?
咩spec?

屌 真係想買黎擺

已有1080ti 同2080ti 台機
都忍唔到
唯有同自己講係買黎係床到玩indie game囉

膠爸，想問如果要換ssd 係唔係一定要拎上去asus?
thanks!

係呀 森林買 但係美國版冇送case i7-8565U 512PCle ssd 16gb ram
用落幾流暢 唔知點解打LOL會lag可能係閹割版mx150太弱/wifi問題
暫時發現到最大問題就係散熱 一開機中間位置就好熱 遲啲應該要降一降

但買完跪定玻璃都得

係呀

呢部無位加ssd

換ssd 要裝過d 嘢，我唔知asus 肯唔肯

見到ux333fa i7 16gb 512 都係899usd 好抵屌
巴打覺得文書 打下program 好黎講好唔好用
本身諗住見百老匯surface pro 6 7088都有啲心動
但係得i5 8gb 128 呢部zenbook 13 spec 抵玩勁多
之前用過ux303 真係麻麻地 造工差 個moon 又太反光電少
唔知而家asus 有冇改善

有無插住電lol

S530FA 想自己加ram ssd

RAM是咪買 DDR4 2400就得?
SSD/ HD 要點買?

set少少windows就得

機身amazon同香港買都一樣

唔錯啊 流暢就一定冇問題 但係我覺得333會太細
433？個尺寸我覺得ok 用緊13吋case
個人建議買433多張mx150

有呀 啱啱降完-125 stress test fail
Btw有個問題想問 唔知點解中間啲字會特別朦 有冇人知可以點搞返

好冇 set埋 bios turbo boost off？

呢部冇散熱問題
惟一問題就係風扇大聲

文書機有咩好推介

我都諗緊買呢部定西風

Prime day諗緊買ASUS FX504 定 DELL G5好
價錢差唔多，香港都有保養，好鬼掙扎....

ASUS FX504
15.6” Full HD, 8th Gen Intel Core i7-8750H Processor, GeForce GTX 1050 Ti, 8GB DDR4, 256GB M.2 SSD, Gigabit WiFi, Windows 10 - FX504GE-ES72

Dell
G5587-5859BLK-PUS G5
15.6" LED Anti-Glare Display - 8th Gen Intel i5 Processor - 8GB Memory - 128GB SSD+1TB HDD - NVIDIA GeForce GTX 1060 6GB, Licorice

補充返
ASUS $749
Dell $874

$779

冇保養幾平都 Zephyrus S 1070 一皮有找

想問點解平咁多

唔知 但買左 拎黎擺都抵

如果個mon想去到17吋又邊一隻好

想問呢部文書ok嗎 謝謝！

因為prime day

ok 但係留意返無保養

我6月頭買那部3550H 特價579.99, 不過今早看又無左了

1149 usd!!

for gpu

prime day仲有無citi card優惠？

acer triton 500 快閃優惠 us999

冇保wo

呢部就咁文書輕量遊戲o唔ok

俾d，意見

Toshiba
5代
翻新

古代cpu
refurbished
唔出名既第三方賣家

5代u renew仲要賣家唔係amazon
買上面部 asus r5 3500u果部仲好啦

要留意返上面講左冇得加hdd

抵玩呀, 可用TYPE C 駁外置HD, 始終好多野價錢問題決定左, 但如果當文書機, 真係抵屌

無保養

牙石唔係全球保咩

ASUS 不是有全球1年保嗎?

睇錯咗上面話冇補sorry

同埋好似有SD CARD 插位

買2014年嘅電腦??

同樣價錢不如入asus vivobook 15
3500U 好過

好100000倍

Prime day

1.) 13.3吋輕薄文書 1.14kg 699usd (限時)
Asus Zenbook UX331FA-AS51
Intel Core i5-8265U, 8GB RAM, 512GB PCIe SSD

2.) 14吋輕薄 港行唔同牌子都有更多選擇

3.) 15.6吋輕薄 1.6kg 469usd (限時)
ASUS VivoBook F512DA-EB51
AMD R5-3500U CPU, 8GB RAM, 256GB PCIe SSD

4.) 15.6吋平價入門打機 2.3kg 699usd (限時)
ASUS TUF FX504GM-WH51
i5-8300H, GTX1060 3GB, 256GB SSD

5.) 15.6吋性價比打機 2.1kg 1249usd (限時)
ASUS ROG Zephyrus S GX531GS-AH76
i7-8750H, 8GB ram , 512 PCIe NVMe SSD
GTX 1070 max-q

6.) 15.6吋 滿血2070 2.4kg 1699usd
ASUS ROG GL504GW-DS74
i7-8750H, 16GB ram, 512GB PCIe Nvme SSD
RTX 2070

但條ram係咪真係差啲？

想搵部平平地既nb 當tab 返學睇notes返工睇片用
primeday 好似得呢部可以摺埋做tab
Dell Inspiron 14 2 In 1 Laptop 14" HD (1366 X 768) Touchscreen|8th Gen Intel Core i3-8145U Processor| 4GB RAM|128 SSD | Windows 10 | i5481-3595GRY
chrome book 驚唔慣

1366X768?

其實係咪14"好唔夠
其實size 我都唔係要求好大
如果咁樣我會唔會要部firehd8 ips 仲好d

想問下係咪要prime member先買得？

係 有30日試用

又係睇上面話4gb onboard 焊死左，所以淨係可以加到12gb，但4+8 dual channel個效果會差d。同埋係 ddr4 2400mhz。

我覺得文書機, 依個價錢冇野好投訴啦

想下各位 呢部點加hdd 因為見amazon 3千6蚊 好抵 想入手 本來想之後加hdd 但見位巴打咁 都唔知之後點加

落左order唔係即刻扣錢？

你點計到3600？

外置hdd囉
再唔係既就買過條ssd換左佢

yup 部機469usd 仲有運費既

有冇17吋 1萬左右介紹

for打下 lol睇下劇

我夠知 佢淨係呢一兩日突然咁平 計埋咪又係4千 點計都平過 平時既價

呢部同gx531係咪差唔多
但531靚仔好多

3500 U 得256 SSD
如果唔係就買咗

想問下4k budget
用黎畫下autocad同埋 雙開手機模擬器既話
有咩推薦

咁有冇17寸GX 531 樣推介佢? 佢要17寸同1皮內

好想買果部$12XX 西風Zephyrus
但買返黎怕擺多過用

自己換囉
唔通焊死咗?

gx531輕薄過fx504好多
gx701應該冇1皮咁平

上面有位巴打影左 256ssd個版本 冇個位放hdd 應該咁講 冇個nb hdd mod比你放舊hdd落去
所以我都好想知有無解決方案 見佢暫時平左 都想入手

咪換過第2條ssd再 自己裝過個windows

所以佢原本ran係得一條8gb 最多加多一條4gb?加到8gb有機會藍屏？

sd card/ type c 駁外置ssd

原本4gb+4gb
最盡加到4gb+8gb 但加完ram好唔穩定 唔知咩問題

i see 琴日先落單 不過我都係攞黎文書 咁唔加ram住

想知佢張Amazon store card 係咪買乜都得，係既話就真係好撚抵

信用卡

自膠，搞錯左以為gift card

巴打有冇諗過呢部？

我有d心郁

其實呢部真係幾抵 256其實一般夠用啦 好過macbook 128起跳

mac

原來GX502得一條RAM槽

How about this?

呢兩部有咩分別? 531賣點最薄?

我都想買呢部 但睇其他post話zenbook好快壞

ASUS ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 17" 144Hz IPS-Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4 RAM, 512GB PCIe SSD, RGB KB, Windows 10 - GL704GV-DS74
如果呢部17吋同gx531比 又有咩分別
新手唔識野 比較多野問 多謝大家

Try Prime FREE and get this item for $449.00

即係用Prime可以449買到

呢部點睇? 雖然好似會有少少重
用緊chromebook 返學心郁郁想換

Lenovo Flex 14 2-in-1, ryzen 5 3500u, 8+256, fhd, 有stylus
529.99usd -> 449.99usd 好似幾抵

ASUS Vivobook S15 Thin & Light Laptop, 15.6" FHD, Intel Core I5-8265U CPU, 8GB DDR4 RAM, PCIe NVMe 512GB SSD, Windows 10 Home, S532FA-DB55, Transparent Silver

呢部點睇？
想買s14 多d
不過見唔到有

3500 U 得256 SSD

問緊SSD係咪焊死咗bo
我知冇位放HDD 但問題唔大
你唔係想換大D SSD? 定你要HDD呀

This item does not ship to Hong Kong.

同埋比人買晒D prime quota啦喎

加多700就呢部

要平就呢部

有睇過,不過普通用唔使去到ZEN級

大家點睇呢部

竟然？
我重諗住禁制買

其實小弟唔太識， zen係高級d?
岩岩有巴打話zenbook好易壞..
其實我都想買部平d, 但又唔想咁重.
amz又見唔到有vivo S14

可惜係英磅....

而家好似又有?? 話ship hk 喎
如果仲有quota 咁大家點睇?

忍唔住屌左部gx531

如果仲有quota既話 唔驚無保就得

Thx巴打 香港買平果部係咪貴好多？

香港好似叫X512?
5000幾

用緊gx502...一打機個keyboard熱撚到仆街

一條焊死左，焗你買多條行雙通

唔係呢個問題，今年啲機好多都食到兩條32G
佢好似食到16咋
如果有64G ram,同TB3, 呢部近乎完美

屹高咗囉柚都散唔到熱

2070 滿血板熱量驚人，其實唔係散唔到熱，係一full load 好快熱埋上面keyboard位姐，今代冇下移式kb就食到正，不過 full load都係80度到唔算太熱

64冇幾多個人有用
tb3都好少有機會用

冇下移式keyboard緊係會熱

gx531真係越諗越正

咪係

我情願佢冇TB3 冇64GB RAM 冇RJ45 同SD卡槽

但係唔該整部有90Wh以上既機好嘛 電咁細點帶出街用

咁你又唔好咁on9
RJ45 非常重要
SD卡槽有就最好喇
90wh係壓縮散熱模組先做到

係咪講緊aero 15

aero好撚熱同埋即刻跛個代理

將aero粒電放入GX531/GX502咪好 唔使左度右度諗咁多 即刻買都得

10k左右 打機laptop，係咪gx 531最好？

aero 15講左幾多次係唔熱呀，人地c面有開吸風口，同埋所謂香港代理係技姦維修點見好賣自己買水貨黎當行賣

GX531咁薄無可能啦

所以個死人代理濕鳩到

水當行
之前唔係有巴打買咗話好熱咩

RB衰啫

佢睇錯review
已經比我笑到深潛左

即刻跛全球保都冇乜野既 好似牙石咁之嘛

個人覺得32gb夠哂用

都未用到16

Gigabyte嘅大電
牙石嘅散熱
雷蛇嘅美貌
msi嘅價格

其實有76Whr 唔細電了，係唔夠aero15 94Whr 咁勁姐，gx502有得手動關gsync 同240，行返60hz non gsync 舊電都用到5個鐘

係 但係依家已經變返原價一係你等佢跌

新aero 15個散熱勁左咁多，啲人個印象仲停留左係舊aero到

不嬲都唔開gsync 較返60真係唔好要啦部機

下，咁你唔插電開240hz做乜？？？

唔插電打機，半個鐘就收皮

我都只會較144 60真係不了

新Aero 15個散熱唔會差得過gx502好多
Aero 15仲要用maxq分分鐘打機仲涼過gx502

睇返11:17既thermal test 都仲係90度throttle 要max fan undervolt加cooling pad 先叫可以長期使用

希望aero 17個散熱會再好啲 唔會default throttling先叫合格

review

Undervolt 到0.18 先行到full speed

係咪粒粒都undervolt 到0.18咁多先？

唔係靜係睇溫度架喎

剩*

aero 15 d面d面腳墊唔夠高，冇asus 個aas進風不足姐，散熱模組係冇問題既，真係散熱有問題係用cooling pad都唔會降溫

我要睇埋review 佢行到全速唔過90度先叫成功

壓溫度好易，throttle 粒cpu就得

AAS 嘈還嘈，但8750H 上到3.9得嚟仲唔過90度

我就唔會太早吹捧新aero 散熱好好喇

勁過msi gs 同razer blade 已經夠

咪就係

aero表面溫度緊係ok啦 core temp輸 freq 同效能都輸牙石少少

叫做各有千秋 不過我都係買咗aero 電池大真係好

等緊aero 17既review

大部啲應該散熱再好啲 咁就有得同AAS鬥

外型都贏哂文書gaming 兩用機

利申用緊gx502

新aero真係幾靚

銀白色好j到痴線

咁你咁低要求就無得講啦

買粒9750h返嚟行唔到full speed 咁灰

一花就收皮

今次prime day 有冇4000樓下，除左asus 因為太易壞

razer blade嘅散熱表現係合格線唔可以叫做好

黑色咪仲顯眼

咩機一花都收皮架啦 所以一係就不斷買新 一係就錫住用